平安夜仲有邊間黃店係有位？

同女朋友今年年頭一齊
係我地第一個聖誕
好慶幸同佢政治取態都係一樣
所以呢半年有不少嘅週末都係發夢一齊過
都無乜點同佢拍拖出街
想請問巴打們有咩黃店平安夜仲有位
等我地去懲罰下
順便食完可以尖東發下夢

普慶餐廳？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

小小虫巴打果間?

Second bite 試下？ 好食既

加騰英之家

睇你想食咩 早啲揾定應該都有

堅韓牛 堅石燒訂位啦

全香港最黃既店

佢認第二冇人敢認第一

黃到金 fc左

btw 呢個app好有用

蕭生

爺爺啦 仲生